【冤家路窄】九龍城新舊男友打鬥案 現任男友不治 警改列誤殺

本月16日九龍城侯王道情侶爭執演變成新舊男友打鬥案，當日被打至重傷昏迷的姓王（38歲）現任男友，搶救一星期後，延至昨（23日）午5時18分不治，警方將案件改列作「誤殺」案，稍後將為死者進行驗屍以確定死因。九龍城警區重案組正調查案件。

事發於本月16日晚上7時許，死者與姓黃（38歲）女友，於九龍城侯王道24號對開發生爭執，期間黃女被襲擊，逃至侯王道6至10號對開時，遇上姓岑（42歲）前男朋友，兩男大打出手，死者當時頭部重創昏迷，被送往伊利沙伯醫院搶救。

當日死者亦涉嫌「在公眾地方打架」及「普通襲擊」被捕；而姓岑男子則被落案控以一項「傷人」罪，已於7月19日在九龍城裁判法院提堂。

紅色01

香港01

為女死為女亡

慘

禁就一世

條女肯定內疚一世

一個死咗，一個起碼十幾碌，女友或成最大贏家

拳頭交打死人
咁撚狼死

前男友就算啦，無啦啦整條誤殺上身

傻佬 條女又唔係你既 同陌生人無分別 咁就坐監

條女轉果頭識第二個

你以為啦
轉個頭識第二個展開新人生啦

好慘
如果佢無打贏可能死個個就係佢
但係死唔去就比人告

條女從此過著幸福快樂的生活

女方嫌疑最大 一石二鳥

條女肯定有第三個

身體自主。

為女搞到入監房

唔會，轉個頭就第二個，條女喺最大贏家

新歡舊愛 共冶一爐

忽然間諗起依首怨婦歌

一條女 累兩個人

好慘 但俾我都唔忍心見個ex俾現任打